一人一間最撚多人後生幫襯嘅藍店

元氣

Starbucks M記

仲有間紅店Pacific Coffee咪撚再去

M記
KFC

nike

屌埋NOC Arabica

請教

今日經過Starbucks見到好多人 有後生仔有中年人唉

真
公司樓下Starbucks 仲係好多後生買

%
🖕🏽呢間coffee shop日撚日都見到有人post

迪士尼

其實所有做cafe/barista都會恥笑人攞住starbucks 杯，唔知仲要覺得自己好型

starbucks 咖啡 = 屎水

啡屎 奶burnt 真係唔戇鳩唔飲

全港9成獨立cafe都黃，仲要幫襯垃圾連鎖真係唔知可以講乜

滙豐、敏華冰室、OK便利店
大家樂、中移動、惠康、M記、黨鐵

潮聯小巴
主要行走七條公共小巴線，分別為旺角至MegaBox線、旺角至油塘線、旺角至秀茂坪線、旺角至觀塘線、土瓜灣至旺角線、奧運站至旺角線及翔龍灣廣場穿梭巴士線及觀塘至落馬洲線

一人一間唔夠講

原來飲食台

但係好撚啱

閪底撈

Simplylife

Starbucks
太興、敏華
m記

咁又冇得咁比嘅
小店一定冇連鎖咖啡店咁普及
我自己就索性戒左咖啡
因為附近冇黃咖啡店

邊頭咁慘

認真 m記又好食又平
利申 上年到依加冇食過 好想食 但忍住

有好多小店cafe都黃 住邊區先

人渣哥

利申，我試過忍唔住

因為我知同自己講一次半次由佢就一定會有下一次
之前食過黃店d漢堡set 但印象中都好似六七十
但又冇m記嗰隻幼身薯條 價格又貴d
到真係頂唔順好想食漢堡包就去咗食時新

元氣之前真係好多人排
(最近冇出街 所以唔知)

師兄你贏，我會努力

咁你要試下top blade
d幼身薯條真係好撚正

M記啦 元氣？點會

元氣真係好很多後生

麥記由細食大又平我明
arabica打卡我明
美心旗下改晒名你唔知我都明

元氣又難食又污糟又唔平又柒又出名藍，你食乜Q姐

黑松露

Sd咗比我個fd 但冇乜事就去食

譚仔

starfucks真係好多港豬仲飲

大佬呀

被中資收購之謎
翻查紀錄，2017年日本丸龜製麵母公司東利多控股已收購「譚仔雲南米線」及「譚仔三哥」的全部股權。也就是說，早在黃藍之爭之前，兩個品牌就已經屬於同一集團了，而該集團並無公開其政治立場。

不過，一波未平一波又起，又有網民發現「香港丸龜製麵」由「東利多」與一間名為「HEYI GROUP HOLDING LIMITED」的公司合作經營，前者佔37%股份，後者佔63%股份，而且是中資機構。於是又引起軒然大波，遭到網民杯葛。

但明眼人便知，收購「譚仔」的是日本丸龜製麵母公司「東利多控股」，與大股東是中資的「香港丸龜製麵」，其實並無關係。譬如，阿媽種花，將一盆蒲公英賣了給一位鄰居，從市場上又買入兩盆蘭花，那麼兩盆蘭花與這位鄰居其實並無關係。

唔明點解仲有後生仔飲starbucks
拎住個杯以為自己好型？

同大陸人大大個Gucci LOGO喺心口一樣

Starfucks 同 喜茶

簡單黎講就係兩間譚仔100%日資
香港丸龜大半中資

以前夜晚可以無限refill
食佢真係一半為左薯條
當然佢d扒都係係好撚正
最平150果隻medium已經好掂

主要都係快餐店

又未去到屎水
但真係唔好飲
我自己喺屋企沖既咖啡仲好
出街就鍾意幫襯啲小店

呢個真心要杯葛，文青打卡不了

港鐵
利申：成日搭，最多唔會幫襯旗下鋪位商戶

shake shack, 元氣
未食過shack shack唔知
但元氣咁撚難食係咩事

香港代理係支那公司,叫Baozun

同意一向都覺得元氣好撚難食，又唔平，自從出名藍之後就更加無理由食唔明點解D人仲咁鍾意元氣

老實百佳盒裝可能仲安全好食，起碼雪住

shake shack 係OK嘅...但係哩個價大把小店好食啦，要扮ABC無計

可能果一家四口都係咁樣諗你

Ikea

入去坐下姐，值得鼓勵

多人唔知

餐廳個個位不過其實唔多人知佢係藍店
梳化好好坐

依間好想食上次諗住食太多人
松露薯條任食好鬼死吸引

其實咖唔咖啡根本無所謂，俾錢starfuck 好大部分係場租，幾十蚊旺區商場有冷氣又有插頭任坐。 如果係小店咁坐法俾人當閪客公審都似喇

其實我諗你攞杯水坐，d店員會好welcome

正常walk in應該排幾個鐘
不過近期少左人出街食應該唔洗點排
另外沙田近期開左分店大過另外兩間
野食水準都keep到

iT

茶木
好多後生仔排下午茶架

麥炸雞正到

認真， 除左死甜就係雀巢咖啡味可能仲衰d, 然後賣你幾十蚊杯

我正正經經揾間真cafe飲杯正常既唔好
買部機自己沖好飲過佢

白街場開粉可能贏添

capsule機都屌打Starfucks啦

唔好問啦，又要人自爆

華嫂冰室
Ig平時會share文宣但見佢有幫襯華嫂

百份百
意樂
千兩

UO

識飲就飲意式咖啡

淘寶